---
title: Sidney "Knacks" Sheeran, Espírito da Desenvoltura
layout: personagens
language: br
categories:
  - personagens
tags:
  - Young Centurions
header: no
---

## Aspectos

|      ***Tipo*** | ***Aspecto***                                                      |
|----------------:|:------------------------------------------------------------------:|
|    __Conceito__ | Um garoto vagabundo do Texas que se vira como pode                 |
| __Dificuldade__ | _“Adeus Texas, minha casa agora é o mundo!”_                       |
|                 | Sempre com seu chapéu e o seu laço                                 |
|                 | As pessoas de quem ele gosta podem confiar nele 100%               |
|                 | Quer fazer amigos como ele (embora não saiba o que isso significa) |

## Abordagem

| ***Abordagem*** | ***Nível***     |
|----------------:|:---------------:|
|        __Ágil__ | _Regular (+1)_  |
|   __Cuidadoso__ | _Razoável (+2)_ |
|     __Esperto__ | _Bom (+3)_      |
|    __Estiloso__ | _Regular (+1)_  |
|    __Poderoso__ | _Medíocre (+0)_ |
|  __Sorrateiro__ | _Razoável (+2)_ |

## Façanha Centuriã

+ _Já fiz isso... Eu acho:_ como ele faz de tudo para sobreviver, ele recebe _+3 ao Criar Vantagens sendo Esperto_ quando fazendo coisas que normalmente não faria

## Façanhas Comuns

+ __Habituado ao ar livre:__ _Uma vez por sessão_, pode ignorar os efeitos negativos de Aspectos relativos ao clima ou ao ambiente. O Aspecto não é removido e pode ser usado pelo personagem contra seus inimigos.
+ __Primeira Impressão:__ _+2 ao Criar Vantagens sendo Ágil_ para gerar uma boa impressão inicial.

## Aparência

Knacks é um garoto vagabundo como muitos outros: vestido em roupas rotas e rasgadas, seu rosto normalmente sujo é sardento e seu cabelo ruivo é encaracolado e normalmente bagunçado, já que ele tem poucas oportunidades de tomar um banho. Não importa o quão sujo ele está, ele nunca é visto sem seu Chapéu Texano e sem seu laço na cintura. Ele também sempre é visto usando botas, mesmo quando isso não combina com o que está vestindo.

## Comportamento

Knacks é um garoto bem expansivo e alegre, já quie ele acredita que deixou o pior para trás quando abandonou a fazenda e o Texas, e que as coisas agora irão melhorar. Ele não sabe porque, mas sente que ir para Nova Iorque foi uma grande aventura que lhe renderá um bom prêmio.

## História

Em uma pequena fazenda no Texas, nas primeiras badaladas do dia 1° de Janeiro de 1901, um garoto nasceu em uma grande familia Escocesa-Americana. Já tendo 6 bocas para alimentar, a 7ª foi demais, e quando garoto não conseguia fazer sua parte nos trabalhos da fazenda, por ser muito pequeno, os seus irmãos tornaram a vida dele um inferno... com o consentimento de seus pais.

Foi quando, aos 7 anos, ele sentiu um desejo enorme pela estrada e acabou fugindo. Ele não sabia o porquê: apenas parecia fazia sentido fugir, e assim ele o fez, pegando um trem para Albany, onde ele acabou encontrando alguns andarilhos mais gentis que lhe ensinaram o básico da vida nos trilhos, o colocando para trabalhar limpando os vagões dos animais para o _Ringling Bros_ em troca de comida e roupas. Ele gostou dessa vida, e gostou muito da comunidade de Andarilhos de Albany, mas ele sentiu que tinha que ir ainda mais longe.

E então ele seguiu para Houston, e o processo se repetiu: ele encontrou a comunidade local de andarilhos, fez alguns serviços por comida e roupas, mas então ele sentiu novamente o desejo de viajar tão comum em alguns andarilhos, mas 1000 vezes mais forte e com um destino específico: Nova Iorque.

Ele não entendia qual o fascínio que Nova Iorque exercia nele, apenas um garoto da fazenda, alguém que preferia as estrelas como teto e os uivos do coiote como canção de ninar. Mas ele sentia que descobriria as respostas para as perguntas que estavam se fazendo, e agora que ele chegou em Nova Iorque e encontrou a Rainha dos Vagabundos conhecida como _Lady Brigit Danaan_, ele acredita que terá as suas respostas, mesmo que ele as tenha que pegar no laço!
